北海道

第一張

風景個d都影到咁暗
鬼個d就幾型

除左花果日好天尐，日日都陰天又落雨

好靚，用咩機影㗎？
利伸：新手咩都唔識

靚！ 但係暗角好似重手咗少少

暗角點整

暗角因為用左呢隻磁力mount，不過我接受到

呢4張最正

Thanks

一套幾錢